軍情動態》中印衝突降溫不易 傳印度邊界部署已逾3萬6000人

在中國軍隊朝印度斗拉特別奧里地機場東南方30公里處增派兵力後，印度隨即調軍增援，消息人士指稱，印度目前已部署超過3萬6000人，圖為斗拉特別奧里地機場。（法新社）

2020-06-27 11:55:37
〔即時新聞／綜合報導〕中印邊界衝突情勢至今仍未解決，在中國軍隊朝印度斗拉特別奧里地（Daulat Beg Oldi）機場東南方30公里處增派兵力後，印度隨即調軍增援，消息人士指稱，印度目前已部署超過3萬6000人，包含主戰坦克及大砲在內。
據《Defence Blog》報導，在中國軍隊向陶貝奧迪東南方30公里增派兵力後，印度方面為防衝突爆發，亦派兵增援，根據消息來源指稱，印度方面已派駐超過3萬6000名士兵，印度當局亦將3個步兵師調往該處，部署主戰坦克以及大砲，並派遣戰機進行巡邏。
《Defence Blog》指出，除了軍方外，印度當局先前進入邊界視察後，上週六（20日）決定招募更多人手加入印度邊防部隊，當局亦提供更充沛的資源，以利邊防部隊支持印度軍隊在前線的部署。
據了解，2013年，中印雙方曾在斗拉特別奧里地進行3週對峙，起因於印度指控中國一支約50人的排級部隊，於2013年4月15日在直升機支援下，越過實際控制線，在斗拉特別奧里地搭起帳棚。翌日，印軍也在距離中國營區不到500公尺處搭營對峙，雙方對峙3週後，於5月5日同時撤軍，恢復實際控制線原狀。

2013年？

讀寫障礙？

小學雞個曾經聽過耶撚社工講故仔話會有3億人由西面往東前進
唔知係打仗定係戰後移民
支那會變印度領土都唔出奇
分分鐘重慶大廈變撚左香港總督府都似

3210年

原諒佢，我表弟嚟，佢智力係有啲問題

明白。辛苦晒。

連登日常，成日未睇晒成篇野就屌，仲要篇文唔係多字

3210年可能人類已經移民左比鄰星B星系
仲響度爭地球果幾公尺土地

係我就唔忍喇
堂堂大國十四億人點可以俾人蝦！

世界大戰只差印度了can you feel~

點解寫3萬6000人唔寫36000人...

第時香港人唔食咖哩就係港獨

印度咖哩雞好食
愛印愛港

大家有冇諗定印度打贏中共，進駐北京之後，香港人要食咩野咖哩慶祝？